點睇 Cube 旗下新團 (G)I-DLE🤔

有台中泰，係咪最多外國籍既團？

(G)I-DLE，(韓語：(여자)아이들），是韓國Cube娛樂旗下的六人女子音樂組合，六位成員包括美延、Minnie、素妍、秀珍、雨琦、舒華，於2018年5月2日，以迷你一輯《I AM》出道。

Minnie Nicha Yontararak（มินนี่ ณิชา ยนตรรักษ์）
1997年10月23日（20歲）
泰國

舒華
2000年1月6日（18歲）
中華民國桃園市楊梅區

素妍
1998年8月26日（19歲）
韓國

雨琦
1999年9月23日（18歲）
中國北京市

秀珍
1998年3月9日（20歲）
韓國

美延
1997年1月31日（21歲）
韓國

外國成員好似仲多過韓國成員😁

唔要個g好d嗎？😄

好心捧左clc先啦😑

CLC點

3 對 3 😊

clc都未捧掂就出新團
留名睇泫雅事件再次發生
素妍既人氣未出道就已經比其他成員高
遲早變 素妍與伴舞們

得呢個掂d

素妍好醜樣wo🙈得素珍同美廷令女😂

Produce 101積落既人氣
話晒最後成績都第二十㗎
同埋 我講緊既係人氣 唔係顏值

其實我覺得ioi除左有出道果幾個
其他人d人氣可以話係無乜用

甘醜樣人氣高極有限🙈

其實都無咩人氣 Solo都無咩人理

入得cube預左唔會大紅大紫 搞搞下變成自生自滅

當年4minute出道時算唔算大紅大紫
可惜最後都過唔到7年魔咒😑

屌打CLC

過唔到7年是正常 有幾可會有團係過到7年而無人走無換人

睇過未

睇依間野都係想搵快錢，CLC紅唔起就整多隊出黎

上年到而家出道既冇隊紅得起咁，搵埋d國外人都冇用

CLC有泰有港咪一樣霉到PK
公司無資源唔上綜藝唔出團綜
多國籍既原意係想打海外市場
但你連本土都hit唔起
好難係海外hit架喎

出得多團反而先更搵唔到錢 要投放更多資源落唔同既團 又多左團要理 如果隊隊唔紅 即係付出多 回報少 反而專心一個團仲好

岩呀 又係你呀ching

如果明知蝕既都仲搞，咁真係on9
4m散左之後佢地有冇賺過🤔
記得嗰年佢地財政唔掂，有新股東加入之後4m就玩完

如果賺唔到仲要蝕，咁整多團出黎做乜9🤔

係咪有個roadmap話每幾多年要出新團🤔

其實佢地自己管理都有問題啦 成間佛系公司咁 不上綜藝 不cb 不宣傳 緣份到了自然大紅大紫咁 但好似緣份無黎過

難啲變素妍與伴舞們
泫雅紅咁多
全素妍喺101同之前出solo 都冇人氣
樣又麻麻

Agger
成隊得呢個最好樣
其他樣好麻麻
佢前YG練習生， blackpink出道組，應該有返咁上下
呢隊得佢似有機會跑出

其實 produce 101s1 12打後都無咩人氣 😂
唔係unpretty rapstar 佢solo 應該仲慘/無機會solo

隊野岀自cube，到最尾咪又係紅唔起，好似我隊心愛既clc咁

就算紅唔起
都會發展得好過CLC
佢地依家岩岩出黎起碼有關注度先
睇好前yg同101個2個
CLC 人氣一早消耗哂 等完約
除非好彩彈出

minnie識lalisa同sorn仲好似係朋友，大家都係秦國人嘛

睇下點先

睇kpop為咗睇韓妹
呢啲團可以完全skip

呢個幾正

估唔到 CLC 咁快做師姐

一啲識別度都冇

平平無奇？😊

如果佢地唔掂既話cube真係 玩！撚！完！

咩程度係唔掂?

成績😊

其實個名已經fail左，究竟點讀？

Cube咁垃圾，呢團質素又一般
又行girl crush
一定冇可能去到rv, blackpink, gf, mamamoo 嗰level
最多都可能係好過CLC少少

如果至少去到當年4minute嗰級係咪奇跡🤔

係，但肯定無可能

當年佢地算勁，去到日本出碟上節目仲唱埋劇集主題曲😇

好似你講真係冇乜機會，除非首歌好賣得

台妹舒華出道前

大陸妹宇祺出道前

秦妹Minnie出道前

加多個日籍成員會好d

香港好中學妹妹仔都係呢種樣 多

第二張圖個樣喺香港都好多人似

依個秦國妹好似幾靚

三個入面算最靚 同最唔似秦國人

Er dear 咁上下 好似係

覺得佢唔係太似大陸人😄

對眼好似條線咁？😂

係，樣有d韓😄

以為 g-idol😄

Agger
中台有啲重疊
泰國就算有fans得幫到youtube views，
泰國又窮離韓國又遠
啲人都唔會俾錢支持

加日本妹仲好

唔通秦國市場好大？🤔 有冇睇到下屆produce 101 男版喺嗰度搞